{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "남산16"
    },
    "text": "南山 (남산)\\n\n全羅南道潭陽郡\\n\nできる山として南山は全羅南道潭陽郡潭陽邑南山里に位置する山として知られている。 この山は高度が233mで比較的低い方に属するが、西岩山から始まって高飛山を経て南山の北西に向かっている山だ。 この山は南西に河南山とつながっている。 古事成語の「新増」によると、「南山は府の南3里に位置している」と記録されており、潭陽地方地図には「秋山」と表記されている。 この山は潭陽邑内の東側にあり、安山の役割を果たしている。 また、ペンネソンアン大蔵庁から眺めると、この山は南に位置している。 この山は大蔵庁の第1烽火台として使われたり、玉女峰とも呼ばれることもある。 南村の東南側には「ムジェッドゥン」と呼ばれる尾根があり、西南側には城隍壇が位置していた。",
    "QA": [
        {
            "question": "南山はどこに位置していますか？",
            "answer": "南山は全羅南道潭陽郡潭陽邑南山里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "南山の高度は233メートルです。"
        },
        {
            "question": "南山はどの山脈に属していますか？",
            "answer": "南山は西岩山から始まり、高飛山を経て南山の北西に向かっている山脈に属しています。"
        },
        {
            "question": "南山はどの山とつながっていますか？",
            "answer": "南山は南西に河南山とつながっています。"
        },
        {
            "question": "南山は何里に位置していますか？",
            "answer": "南山は府の南3里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南山は潭陽地方地図ではどのように表記されていますか？",
            "answer": "南山は潭陽地方地図では「秋山」と表記されています。"
        },
        {
            "question": "南山はどの役割を果たしていますか？",
            "answer": "南山は潭陽邑内の東側にあり、安山の役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "南山は何と呼ばれることもありますか？",
            "answer": "南山は大蔵庁の第1烽火台として使われたり、玉女峰とも呼ばれることもあります。"
        },
        {
            "question": "南村の東南側には何がありますか？",
            "answer": "南村の東南側には「ムジェッドゥン」と呼ばれる尾根があります。"
        },
        {
            "question": "南山の西南側には何が位置していましたか？",
            "answer": "南山の西南側には城隍壇が位置していました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 318
    }
}